你地見過印象最深刻既明星

大家肯定都會見過好多明星
有邊個印象最深刻？我先

女：苟芸慧
苟姑娘真人靚到仆街，成個仙女咁
個身好似識發光咁，好有氣質，靚過上鏡10倍

男：Big Bang 太陽
頒獎典禮後台見過佢，真係好有巨星個隻氣勢
行路都帶風個种
隔離唔知係EXO定係GOT7 見到佢一個人行過，
成隊人同佢鞠躬，好屈機

种你老豆咩

屌你老母支那狗